法國吳孟達死左好多連登仔仲傷心過周星馳

周星馳都未出聲 連登仔 仲快過佢傷心咁

周星馳今日未講過一句說話

佢一路關注緊事件🙏

連好多連登仔傷心過去 希望佢地快啲開心返

Rap

聽到未聽過

我係想話周星馳傷心係唔係要開記招同你交代
今日同人講嘢又要通知你 屙屎屙尿又要通知你?

咩呀 阿叔最嗽呢瓣

咩玩法，傷心都要同人交代